年宵小販續開檔 檔主斥本土派搞事累人

旺角凌晨經歷暴亂後，晚上約8時，再有小販開檔，現場為旺角山東街附近一條横巷，約有六至七名小販推車仔開檔，販賣熟食，附近有警員巡邏，但未有干涉。一位不願上鏡的小販黃先生表示，「本土派淨係識搞搞震！」，他怒斥本土派搞亂檔，只是借他們「過橋」，阻礙他們做生意。另一位小販蘇先生指，本土派事前並無與他們商量，又認為他們意念出發點是好的，可是太激進。

yes
自己想搵警察發洩係自己事
做咩要拖埋小販落水

打完齋唔要和尚
如果上年無咁大壇嘢
今年佢地會有得開檔

食環點做野架

回帶

班小販8成都係廢中同支蝗

不撚嬲d 小販就撐唔落， 有d 串過馬撚， 有次嬲撚到成串魚蛋扔番比佢講句屌你老母就走左

要搵食丫嘛

係on9先會幫小販

本土特色呀

牙蓋你又葡萄人地做小販做到有車有樓

本土派又俾人出賣

情況是否有D似

國軍在前線抗日, 共軍係後面搵食

日本退兵後, 共軍聲稱自己趕走日軍

過完橋咪抽板囉

唔明點解小販成日比人吹棒
又貴又唔乾淨

聽人講, 多數都係以下幾個原因
1. 本土特色
2. 小販 肯自力更生, 自食其力.......唔似得D蝗蟲, 拎綜援
3. 三十幾年前, 主要係窮人做小販, 然後D小販靠自己努力, 成功養家, 買樓, 完全符合獅子山下精神, 只要肯捱, 就有出頭
4. 小販賣平野, 對抗 連鎖餐廳霸權

不過家陣D小販, 好多都係有錢人做, 想搵D外快
有D就一邊拎綜援 , 一邊做小販
而且D價錢仲貴過餐廳

已經變左質

從來都唔會同情小販

好多小販根本就係黑社會黎